有無連登仔上過珠峰頂

好似仲難過考dse

仲難過戒丁